有冇確實例子資料數據證明美心係飲食行業壟斷市場

例如用係報告，report果啲

點解你覺得美心係壟斷？

係飲食行業佔率大

想分辨何為主流何為非主流餐廳，想知有冇相關數據